美國參議院通過新疆人權法案 制裁新疆黨委書記

新疆「再教育營」問題震驚全球，美國參議院通過《新疆人權政策法案》，獲民主共和兩黨支持。該法案亦建議引用《馬格尼茨基法案》，制裁侵犯人權的中國官員，矛頭疑直指新疆黨委書記陳全國。

報告中共打壓維族情況
根據《新疆人權政策法案》，美國會要求多個行院及情報部門，就新疆打壓維吾爾族問題向國會提交報告，當中包括被關入「再教育營」人數、營內有否強迫勞改、中共監視當地人情況，亦會公開參與興建和經營新疆集中營的中國公司清單。法案亦建議，美亦同時考慮引入《馬格尼茨基法案》，它是用作懲罰違反人權的官員，手段包括凍結他們的美國資產及禁止他們入境等。力主推動該法的參議院共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）認為，立法是反制中共在新疆侵犯人權的最好方法。外界相信，陳全國定必榜上有名。參議院通過法案後，未來會到眾議院討論，若順利通過，經總統簽署後將正式成為法律。

外國一直指摘中國在新疆設再教育營，拘留逾100萬名維族及穆斯林為主的少數族群，用暴力強迫他們放棄自己的文化。媒體多次訪問當地維族人證實事件，但當局否認，官方多次邀請外媒到指定的「再教育營」採訪，以示「清白」。當外媒欲到其他「再教育營」採訪，往往途中便被公安阻截。《蘋果》記者近日亦在哈薩克採訪曾被囚在新疆再教育營的哈薩克人，有當地婦女三兒被囚，十孫失蹤，原因只是「參與禮拜禱告」及「與外族通婚」，聞者傷心。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢地慘過我地好多 中共真係痴撚線 邪惡到

佢地係幾乎滅族
記得多年前識左個哈族女仔
好靚，可惜冇好好把握
希望佢而家仲自由自在

香港都要加油，參眾兩院都要過到!

仲未背好美國國歌個啲手足，幫幫手背埋首歌！！！

Push

推

恐怕.........

哎

睇過外國去拍既片 同集中營冇分別

好撚恐怖

唔該制裁埋香港黨委書記林鄭月娥、中聯辦黨員、和勝wo元朗工作小組成員、元朗黨委書記何君堯等人

用另一角度諗
如果當年同佢一齊左
甚至有埋小朋友
恐怕會成為維權人士
隨時呢D混血兒都唔會放過

聽講當地少數民族族小朋友都唔可以倖免

佢地基本上出區都要審批
好L痴線

我睇過bbc定CNN記者入去拍攝都係咁俾人跟蹤甚至出手

你係新疆識佢？

西藏都係
除左拉薩其他地區要邊防證
有D仲會定時封埋，例如之前色達咁樣

外地旅行識嘅

明明佢地同支那人兩個族群
但命運就要佢地比一個獨裁黨控制
香港都快囉

我地都要確保人權法通過呀！！

係，同埋見D少數民族漢化程度好得人驚
明明民風、語言完全唔同都會對支那有認同感
呢樣值得香港人警惕

支持

好多維族同藏民一有機會出國就搵機會唔返去

一定要通過呀!!

好似最尾錄到有條友比人屌話叫佢出少句聲 咪講多錯多 其實好恐怖 你以為中共派幾個人係全部監視你 我覺得真正監視你既係a b就監視a c監視b etc.....

其實唔止維族，哈族人都會走
有個正正wE7講移民俾人拉

BTW我英國見過有藏人擺地攤，都傾過幾句

之前仲諗住去色達 而家應該都難 就算去到都唔係原來既色達

比人咁樣打壓點解都仲會有認同感

所以呢D地方冇本地人
多數係漢族人扮，加上又有一堆堆智能燈柱

所以上次九龍灣拆得好

拆左好多屋仔喇屌

好撚慘
根係西藏
但分分鐘餘生返唔到屋企

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

色達都仲值得去
過多幾年唔包啦
啲屋可能拆撚晒

我條女就係少數民族
佢地思維同漢族女人完全唔同
我成日灌輸佢唔係支那人
可惜，去佢鄉下見當地D小朋友都漢化緊
就知，佢地文化傳統已經岌岌可危

天葬除時可能會冇埋添 前幾人睇d巴打去影既相真係靚到癲 而家除時入都唔比你入

去到呢個LEVEL

新都橋 稻城亞丁 色達

當然，印度有個藏人區
雖然阿叉成日女女女D女人
不過佢保護藏人，功德無量
抵佢地取代緊支那嘅工業

呢D民族清洗真係好恐怖,已經洗到無左思考能力

去到就去啦
好快比支那蝗毀滅

賣港等仆街

九寨溝已經毀左
去過一次，伏黎

印北好靚
有機會去啦

係，所以香港嘅事情我同佢解釋返
佢都明晒，只係叫我唔好去發夢

而家咁既情況非必要都唔會上去啦 送頭咩 一陣比佢燒滅埋我

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

個城成日唔記得咩名
去拉薩不如去印度果個

thank you

成地嘩哈哈水樽同賣東門小食
周圍都係支那人痾屎痾尿阻9住影相
個景點靚都冇用

熱烈地彈琴熱烈地唱
香港幾百萬人 萬眾期望

香港夠大把廢老對支那有認同感

香港就快可以睇齊新彊

EXACTLY, 又貴，又多低質大媽
我就算去，都唔會去呢類
會搵D本地人多或者冇遊客嘅地方行

珠峰camp site 班學生安全返港？
我冇左follow 添

光復新疆！

呢堆唔少未感受過支那嘅醜惡
又或者係紅衛兵出身

民族革命!

阿姆利則？
新德里？

其實拉薩係值得去既

所以我覺得要宣揚比下一代既係,一定要生仔,日日已經150,如果繼續咁樣溝落去,好快全部都會唔識得思考

Pass 左senate 之嘛，都未係law

所以想去啲冇咩支那人去既地方呀
其實想去疆北騎馬trip
但運動開始左就冇再諗囉

報應開始了

今日新疆, 明日香港!
要先通過 [人權法], 有事便可馬制裁相關的人,
唔好等有事先議 [人權法], 遲會有很多人受害
文明社會是應未雨綢繆!
強烈要求儘快通過 [香港人權法]

烏鴉口

搵到喇

達蘭薩拉

今日新疆明日香港

條廢物係美國無資產咁點算

我就諗過去條女個家鄉過隱居生活
之前仲準備辭埋工，信都遞埋
不過呢，有小朋友同埋個運動
唯有打消個念頭

唔知返左港未 但好似比公安請左飲茶就放返出黎

好想去旅遊。但驚返唔到黎

日日做奴隸好辛苦 bro

當年支共宣傳班新疆人西藏人係深圳廣州打人殺人
已經一早舖定路去種族清洗

算係比警告中共

將一個咁和善虔誠嘅族群逼害成咁 仆街支那狗幾時死清光呀

佢地太傻豬豬啦

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

Chinazi

大唔大奶

其實真係唔撚明，一個有正常智力既人都知係中共主席習種落命令咁做，點解唔直接制裁習種

所以我地要自救

係，加上屋企係中產
真心唔駛憂食住
唔止袋雞碎咁多咁簡單
香港人最仆街係冇人情味同埋對陌生人懷惡意
呢樣野，我去廣東行下舊區影紀實唔會有，一講廣東話起碼都對勁客氣
有種意興闌珊，結果有次吵大獲立即遞信

橫掂，而家香港打工
係永遠唔會改善到生活

係 影左相應該返黎香港先post上網啦 個邊做呢d野太危險

push

USA good ball!

大

佢地真係好慘

呢樣真，佢地成日屈新彊人濫殺無辜
而支那漢族冇腦性格，會信晒

班支那閪有腦就唔會成日7出國上報啦

同時要請求美國阻止 '種族清洗者'(中港共)進入美國,危害美國人

新疆真地獄

希望新疆同香港都重建自由

好無扑

幾到到香港

美國

港獨台獨藏獨彊獨蒙獨
總之共產黨一強姦人 你唔比佢強姦 就係獨

之個月人民日報咪全中國講香港 係中國千年以來既敵人
根本係借機搞你香港 你反抗 就話你港獨
你答應 就立即一國一際
人權民主資產下一代乜都比中共食晒

71手足係立法會噴咗句嘢

不要說推
試著說
9.15見

堅持呀新疆人一定會有重光之日

哈薩克係咪都奶共

政府奶
民眾反

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

我地而加都已經係維權人士啦

廣西妹都好大奶

yes 無錯 新疆急啲

thanks 巴打，不過最好唔好指名trump
另一黨憎佢但又幫香港好難做

擺多啲佩洛西啲相啦
人地咁落力幫香港
比我哋冷待

Good job

一定要過哂

原來美國沒有忘記新疆！
🎂 🎂 🎂

想斷交？去咁盡美國佬有咩着數

香港人最仆街係冇人情味同埋對陌生人懷惡意

以前都係咁諗 但呢幾個月改觀咗

咁又係
一切都係利益
唔通為正義咩

呢樣真，起碼班後生意識到呢個問題
正正係個社會扭曲左
所以攬炒方向正確